城大領先全球 校長走佬 宿舍門禁停水停電

停電停到幾時？答唔到。
停水停到幾時？答唔到。
點解停埋wifi？答唔到。
Hallfee會唔會退？答唔到。

城大遙遙領先，其他U點追？

推

大幅拋離其他大學

郭位領先全球

城大校方打壓「城大和你傾」

仲有一單

同學各位，找郭位

垃圾管理層，入制裁名單啦

這是你的催淚彈

你當poly個校長冇到？

大幅拋離喎，直頭請假冇出現過

冇打city咋
郭位個撚樣死鳩左呀

咁宿舍費點計
印象記得要2、3千

郭位有冇浦過頭？ 會唔會已經死左

以前韓國軍方攻延世大學果時，校方都無停電水。要政府搵電力水力公司 cut。 今次城大真垃圾。

屌原來係手足，
被自殺。

shitty癲撚到

班狗徘徊過hallarea幾次，
city手足都試過包圍佢，
最後都係冇出現過。

唔好唔記得鼠王芬！

【城大做乜 | 城大以黑制黑 保安戰力不足請外援 校園封鎖禁學生進入】

邊間教會

本身我都唔想講依句

領先全球

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

青出於藍果首歌

完全唔啱音

Polyu校長起碼唔似CityU校長潛水兼走埋佬

都好過poly拉自己學生

有啲野唔出現仲好過出現
埋大嗰個係8大第一個報警喎

城大報先過佢啦。

翻佢枱啦

領先三四日。

郭位呢d國際人渣 可以去死了

今次無人死守

／

世界級垃圾校長

，

唔洗爭
城大先係第一

郭位校長超越各位校長

入面無哂人喇 散哂啦一早

想問下cityu而家係咪唔比入

咩年代 走佬

pusssssshhhhh

仲唔係十大之最？

太垃圾

送咗中

你自己唱一次

垃圾校長校董

這是你的吹累誕

push

有冇city台生舉報共謀

畢業於城大真係覺得好羞恥

郭位隻垃圾之前已經報過警篤灰

郭位幾時死

我冇嘢講

我屌你 唔好亂塞好喎

老老豆豆 啲水如果比TG污染咗 “可能”洗水缸
不過睇埋其餘兩樣 都係想趕學生走

台灣佬都紅到咁

請關注：

尚德 17號
17歲少女半裸上身跳樓自殺
到今日都冇下文

推ed

唱唱下好尷尬

篤大

垃圾校長

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

依條仆街真係賤

其實係迫人走姐 起碼避面再有poly事件出現

同學各位找郭位(點找?)

Thanks!

我絕對冇任何冒犯前線嘅意思 只係聯想到呢幾隻字

支那式收樓獨步全球

這是你的畢業禮 啦明顯 屌

畢業先黎唔見人

屌，教會都冇咁離譜啦
笑撚到

shitty真喺

我真心分唔到poly同city邊個仆街d
Ctiy校長用最仆街既方法避免左最仆街既野出現
Poly校長用仆街方法令到最仆街既野出現左

一個sem 6千
本來可以住到十二月尾
姐係住到～4個月
包電包水

4個月既住宿費用半個月做單位黎除
750蚊半個月 城大應該同$2250比每一個宿生

癡撚線學校

重酬好耐

Angry ah dllm

有department head既信就可以入

同學各位，找郭位
考入去都曬學費

點解你地學生唔未威反抗？

郭位同含撚光真係鬥得好勁

我笑到痴線 雖然好唔啱音 但係個腦係咁浮現句野

郭位又贏

成班垃圾講抗命 革命
對住班鐵通呀叔都驚
曬鳩氣

台灣人wor. on撚9

我以為理大校長已經係一絕

真正shitty

畢業禮 開學禮 當面獻白花給他

最新9大
IU
I大

HKBU
浸大

LingnanU
嶺大

CUHK
中大

EdUHK
教大

PolyU
理大

HKUST
科大

HKU
港大

7000幾一個sem啊！

台灣人之恥

據講城市大學校長郭位日前於國立台灣大學演講
有冇人去台大個fb page狂洗佢版？

死左佢啦

佢家鄉邊度，要宣傳下先得

hall門禁都好pk

97年

還我hall fee

讀緊城大覺得有呢個校長更加羞恥

sor個日學生同細佬多

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

屌你仲要好撚自豪咁打出黎

守城大啦

數極都得8間⋯

城大好波

數極都係得8間

浸中有安檢添啊屌你

小英可否拉左呢條台灣間諜

唔好再玩守城就得

校長排名：暴＞革＞科＞嶺＞教＞浸＞理＞城

究竟走佬仆街啲定報狗仆街啲
難分勝負

你係咪無計港大？

一早走晒應該 之前走剩理大

都唔知封嚟做乜

呢d含家產真係要

佢係咪死左

郭位其實係咪失左踨

見都冇見過

好撚癲

一日唔回水一日都唔搬野走

讀city連自己campus都唔可以入

淨係識刷QS排名 屌你老母

幾年前大陸已經開始派人滲透各間大學
間間大學其實都有晒佢地d人係入面架啦
好肯定今次運動完左段崇智好快比人收皮

Sor 住hall 果陣係6,7 年前 真係唔記得

吾城

城大人都走埋就醒目

呢條撚樣真係世界級

其實真心唔知郭位死左味，神隱術領先全球

自己入水泵房開返D閘制同D泵，去電制房打返個制咪有返

仆佢個街 4點同我地講5點停電 有撚病 趕我地走 問會整到幾時 佢話唔知 幾時見過有屋企會停水停電之後話唔知幾時搞掂㗎 之後走人 我屌佢老母

城大全面封鎖

CityU砍掉重練啦 咁撚驚青

Shitty表示無家可歸嘅同學仔可以向學校申請emergency fund去租屋住，金額around 100蚊一日
究竟100蚊一日租到d咩屋

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位
屌你老母垃圾shitty

18區黃藍食店Bot

封email話郭位上過水wo，有冇人信

郭位早幾日浮撚左屍， 一手FC。

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

真係冇

一日有梁美芬做教授，呢間大學都唔會抬得起頭

城大到依家都可以齊齊整整真係神奇

咁仲入唔入得？如果只入圖書館果d嘅話

雨傘開始搵到依家

郭位大勝
poly大陸佬都叫蒲咗頭做樣

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

垃圾成咁
真係好難得

郭狗趕你走好撚過滕狗唔出聲 引你地入曬去
再困獸鬥

原先諗Poly嗰件垃撚圾校長贏撚硬…
點知City呢件後來居上

cls...咁嘅人渣可以做校長

我城校長係全港之首

無hall d exchange 同大陸狗點算？

佢係咪支那人？

城大校長郭位都一絕喇！

台灣皮 支那心

同學各位找郭位，這是你的開學禮～

垃圾u 屌 d學生好撚慘

打和啦Super